喊緊

有冇人啊？

要唔要tempo

無

有用咩

有

打飛機

做咩喊

喊出嚟

舒服晒

想喊

我都好想喊

我打飛機用手接

傷心

喊啦

去沖個涼喊一場會舒服啲

因乜事

沖左了

感情

帽事？

從來沒有..

喊完瞓喇，休息下

唔想訓

洗個面先喇，有無凍嘢，敷下隻眼會舒服啲

可以敷到落個心度嗎...
我個心都好痛

逐步嚟喇

點解會咁心痛嘅

你敷落個心度，我諗都幾凍下

我的心一熱一冷會出現裂痕

遲下會自己生番埋

點解要破壞個咁傷感嘅氣氛

轉換下環境可能好啲呢

點先可以真正放下

睇你點諗真正放低喇
完完全全忘記係無可能架喇

日日掛住佢好辛苦

有人呀
我好掛住ex

有無其他嘢做下，可以分散下注意力呀
返緊學？做緊嘢？

我有時都會諗下嘅
不過上一個已經6年前了

番學
就係冇

Hi

做下運動，
或者多啲搵朋友出下街喇

好想失憶

你好呀

唔好咁喇
雖然好辛苦，但呢啲就係人生

最近exam都冇心機溫習

平時好有心機溫？

平時冇exam

我都好想失憶
好想成個人生無岀現過佢

原來係咁
試下定啲目標
呢2個鐘溫書就真係全心全意溫書
2個鐘之後再諗其他嘢喇

巴打唔洗訓？

Same
咩都做唔到

原本好攰，沖完涼之後精神曬
同你吹下水先喇

做唔到咪放縱下自己
不過唔好無止境咁就得

係精神嘅
唉我做乜鳩

你咪就係唔開心囖
做乜鳩

我個心有好大個缺口

泵血用
Sor，自己都覺得唔好笑

依個真係麻麻

個名同傷心冇關係

好掛住你啊仆街

啱啱飲咗盒維記鮮奶，好滿足

我食左杯麵
唔想訓

夜媽媽食飽咗仲精神

食完啦

好苦啊個杯麵

你落咗啲咩

當自己真係一個人嘅時候
先知道咩叫掛念

眼鏡不能沒眼淚

*睛

個世界得番咩？

好想消失

有連登

不如永遠消失

有冇可能一齊返呢分左八個月

有冇可能其實你都知，何必強求。

你好

請問你係咪痴線

我係，你呢

我都係

幾時先死心

總有一日

你平時幾點瞓

12點

咁你依家唔眼瞓咩

好攰 好想喊

個腦好活躍
個心好痛苦
個肚好飽飽

講

點解
點解
點解要咁對我

樓主個名

我喺你眼中係咩？

依個世界得屋企人要你

喊玩仲攰，喊完瞓得

都話食完嘢仲精神

哈哈聽朝六點起身

返學？

放心啦 個心流血流到無哂感覺 你下次就會識做

係啊

讀緊咩呀？

心？
咩黎嫁
食得嫁？

Year two

巴呢

做咗兩年嘢喇
讀唔到書咪去做嘢

Del左whatsapp啦

試下做d平時自己唔會做嘅嘢
比d突破自己喇

Hello

嗨，呢幾日點呀

未死得
清呢？

啱啱做完運動，沖完涼，好爽

咩運動

舉鐵
依家隻手無曬力

唔好喊喇

好型牙

同你個名一樣

上個禮拜開始咋，一日跑步一日舉嘢
好辛苦

你係巴定絲先
巴就冇洩底

我都想做下運動分散下注意力

你唔係都係巴咩

但唔想咁啊

試下喇，輕鬆有輕鬆做

我個名同依個post冇關係

冇追P.O.

仲喊？

唉

今日正式分手

我都喊緊 好辛苦 好冷 好想一死了之

點解活在人世可以咁痛苦

一起死

淡？

John

點死可以舒服啲

默默呼喚我的名字
明天你便會忘掉我

性格不合

安樂死

加油呀

一齊咗幾耐

3年

香港冇...

Sad
快啲企起身

自製

入去睇笑吓先

啊！啊！啊！

Sam

除咗食都唔知仲有咩意義

買咗幾十個杯面

Play

以後都係自己一個

Play咩

有咩play 咩

但我咩都冇

打機

有咩好打

手機？pc? PS4?

冇心機打..

返工呢

都有嘢做咁啊

扑埋野都係朋友

啱啱去完

都算係人嚟

話去就去
幾耐到

我聽日先返

留名

去咗九份十份

今晚扑

好玩嗎

記得戴套

熱咗啲

FF緊

妹

你巴？

都係女

無妹想要個妹

係

我出晒錢

有啲野有咗就會厭

獨生？

我估我會好錫佢

就係無妹

蝴蝶效應
你老豆有咗個妹可能唔錫你
你會好憎佢

純討論

有家姐都唔差啊

FF總是美好

有可能....

老母話我本來有個妹

你有乜就會討厭乜架啦

都係架
可能咁先好, 無就可以FF下

我都想要個細佬

要嚟打交咩

想自殺

注意安全，玩得開心啲！

想吓好

我都想緊

？

我都想唔安全

咁好喇

最好可以識下囡囡

叫春！

Club

有推薦嗎

你飲唔飲得

唔得

點cow

唔鬥酒都唔會出事
唔中意鬥酒

啲人求醉先鬥姐我諗

我好渣ga

一樣
但都想飲

都係行下散心算🚬

Plan?

咩？

第一次去台灣？
有plan 未

有去過幾次
冇plan

Shopping ?
其實台灣日本都冇乜地方想去
但一個人旅行唔知去邊好
葡萄你

諗住去鳩hea吓
忘記香港嘅野🚬

三年啦

一起左三年啦

點解要咁對我

得咩
我過到嚟都夢見佢
辛苦

我兩個禮拜

還沒接受到

你mean一起左2個星期？

一靜就...

同你名一樣

Oh 巴?

我改咗名

咁佢扑得妳舒唔舒服先

自慰？

冇扑過
巴

飲酒又難飲
飲完又辛苦
真係應酬先飲

醉咗咩都唔會諗

未醉已經好辛苦

唔嘔已經好好

仆你個街
5點幾肚痛醒
屎又屙唔到

我都想知點解扑埋野都只係朋友

無錢丫嘛

女人其實係有唔貪錢的

有....既

介紹？

我都冇

？
趁早發現仲好啦

呢幾日點呀，個旅行計劃成點。

樓豬開心緊？

唔知呢

巴打最近點

無呀，平平淡淡。

都係放緊假

你呢

廢青一名

正呀，襯依家搵啲鐘意嘅嘢玩下喇

練緊漫畫咁

有無得睇下呀

屌咩
睇袁生好過喇

不一樣的體驗
你識畫已經好叻

只要有心
人人都可以

我畫火柴人咋

我睇小說就有心 可以係屋企睇一日

睇開咩小說

都係網上啲小說咋，依家養緊全職法師，超級神基因，末世大回爐，九星霸體訣，養咗一個月

睇緊無盡武裝。

咩黎架
以為rpg game

都係打打殺殺

係咪lihkg d post黎

唔係呀，大陸啲網上小說咋。

小說....我屋企仲有九本屌

睇曬未先
我屋企都有啲，不過我比較奇怪
睇完覺得好睇，先買嚟儲

就係未郁過

點算睇完好睇先儲

我屋企有2套，都係以前問人借嚟睇過，之後再買

姐係一套係睇
一套係擺?

唔係，兩套唔同嘅書嚟

一套係?

一套7本， 本書叫誅仙
另一套好似13本，叫傭兵天下
都好多年前嘅書嚟

好熱鬧

作緊故

咩故呀

冇咩特別

我睇緊故

我睇到上面有講

係呀

出去跑轉步先

去邊？